邊撚個再屌義士再嘗試分化立即死全家

問心一句你今晚喺屋企嘆緊冷氣定係瞓緊覺發夢?

有部份同路人食過期煙食到眼光光,唔知係隻豬漏氣定點

你有冇睇過佢地個表情?點解可以嘆住冷氣怪責佢地?

甚至我咁比喻,班狗返到狗屋佢地老頂會唔會屌佢地既任何行為?

打記者打普通市民街坊天台狙擊方式開槍瘋狂放催淚彈

佢地內部有冇分化?

點解網絡壓力文宣同埋民意唔係由你班冷氣軍師去負責?

各有各做齊上齊落不分化寧死不割呢?

建議］ p牌正負評顯示

人地搵命博,請討論下一步,
唔係心理輔導影相俾前線鬧。
和理非請合作支援前線,幫前線擋住同解釋影相既後果
和理非都要識進步
出核彈都唔割

自推 邊個再judge任何前線一句立即死全家
我同你講冇左勇武撚呢場運動就會死亡

除左要有禮貌呢一點其他我都唔撚服

屌你老母 上撚完前線返屋企上連登仲要比人抽?

戇撚鳩鳩,藍屍家人既冷言冷語我地都受得住

你老母同路人都屌?齊上齊落?

推

齊上齊落 咪撚再屌

出核彈都唔同前線割,
和理非更加要幫手擋住影相打卡既人

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

sor 手殘腐皮 睇到眼濕 又累又唔舒服 都係早抖

邊撚個再屌義士打邊個,!

咪係 人地搵命博 對完黑社會又驚俾警犬捉

你班左膠勸架撚好心收皮啦

唔好分化

推，每次見到勇武經過我都抱下佢

大家請respect
前線真係無光環可以拎
大家唔好再分化
每個人出黎做每樣嘢
都係想用自己方法出一分力救香港
如果某d位可以再做好d可以提出
但唔好屌人地
見到隔離po係咁屌叫人唔好影相d人
真心講句
次次出黎都講到口水乾都係要影
都2個月死要影而又比人鬧真係抵死
惡係緊張有義士比人影到樣
亦都係唔想大家再犯同樣錯誤

第一次發夢咁近距離食煙，少少都已經好難頂，尊重所有義士！佢地真係好勁！

你咁撚唔想爭取民主返大陸住啦 898

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

上完去相安無事返黎都好驚心動魄

你估對住班黑警同埋聽到槍聲真係冇感覺?

我地係一班城市長大槍都未必玩過既人黎咋

所以我咪話邊撚個阻住勇武爭取民主就打邊個囉

今日見到有兄弟裝備出問題成面都係眼淚坐埋一邊自己用水沖

我都忍唔住埋去幫佢

未撚上過去又係到冷言冷語你同班冇人性開口埋口暴徒既垃圾有咩分別?

我發夢第一次聽到，附近煙霧迷漫
後面有班癲狗追黎
而我完全睇唔到野
都係勇武們一手拉走我
永不放棄任何一個義士

嬲撚到震

左膠就係分化之源
和理非非都有個譜

而家有左膠干涉，恐怕真係會被分崩瓦解

第一日班撚樣已經話屌警犬唔好 失民意
家下個個見到警犬都屌鳩佢地啦

例如我們說要以武制暴，不能打不還手
他們就會刻意將思想引導成「搞宿舍打狗仔狗女」、「和理非無撚用」
例如我們說要讓勇武派停一停、唔好次次開拖，等比和理非可以放心出黎遊行
他們就會刻意將話語演繹成「當勇武派condom」、「希望你比人斬死」
這些鬼透過模彷我們的聲音，刻意將引導我們的思想走向極端

記者都屌啦

唔一定係所有左膠

係有部份鬼鬼地既人喺到分化

表面上看似同路人

事實上係將勇武同和理非兩邊既槍口移向大家互相批鬥

任何時候都要救大家

前線有咩不足和理非補上唔得?

文宣再做大力啲去救民意唔得?

完全冇任何分化既理由

今時今日都仲左膠?
利申 本身左膠,經過612變左和理非

同意唔應該屌戰友，但如果戰友做錯，應該要指出！希望各位可以幫推以下post(冇屌戰友的)

麻煩各位戰友幫手推一推post :

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

大愛唔係手足被傷害既時候黎料，唔該

我會話越憤怒越要冷靜，冷靜地做出決定，之後滿懷堅決地去執行。
只係建議，冇話前線做唔到，但我想前線每個人都做到

齊上齊落 唔分化 不割䉀
但都好想義士們比我理解下你地

其實有人冷靜 首先有絲打哨兵都唔係腦充血果隻

你唔驚既話自己上一次就明

今日有人俾人打，想還拖居然俾人攔
呢d唔通係勇武
個黑底斬人俾人打到仆街，又係咁攔
種種跡象顯示左膠已經滲透

真 自己上去食返刀先阻人啦屌你老母

因為我覺得依家一定有狗係潛伏左入手足甚至前線入面，所以先想前線做決定時要冷靜思考下，唔好被帶風向

我記得之前有巴打話要組隊交低資料工作/學生證明之類組隊

但係防鬼真係好難防,始終都要醒目

不過我都相信班兄弟

對唔住 我係柒頭 無咁嘅勇氣

我好尊重前線嘅每一位每一個行動 但有啲原則我地唔可以忘記

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」梁天琦

否則呢一邊好容易會變成畜龍嘅果班人

不遣責 不割䉀

永不與前線割蓆,前線我愛你地!!!

你哋屎喇懦夫

前線加油

唔好屌住

呢位手足冇勇氣可以加入文宣

向市民解釋吓勇武撚做緊既事

你冇睇得咁遠都可以同身邊既人解釋吓

我唔介意你咁講 因為我做唔到
但千萬唔好被仇恨所支配

互補不足 和理非勇武不分化齊上齊落